蔣介石巴打嚴重影響連仔質素

請盡快封殺Dse雞

一負皮

柒到去隔離壇sa lum
影衰曬

真係喪權辱國
李鴻章簽和約咩

係既

真

係

我懷疑佢係牙joe派黎影衰lihkg
希望鴨免大大可以盡快bam人

仲要成班含哂撚咁蔣公前蔣公後

似